TVB比人接連制裁 有冇手足心情愉快左好多？

無 因為要繼續